[潮人入] 唔想再著制服出街!!

每次行街想買衫嘅時候，發現間間鋪嘅衫差不多一式一樣，完全唔想買！ 好想買啲有個性啲嘅衫...想問下有無絲打可以介紹下有咩唔係太貴嘅小型服裝店 本人偏好classic/歐美casual/英倫風

你有個性就唔會問埋 d 咁既問題啦。

去深水埗 果d最窮既出口店買囉 包唔會撞 同有性格 又型

垃圾樓主

咪又係跟風

你含撚啦！

即係你唔識買衫囉

學下呢位巴打著衫就最有個性

型就一定唔型，有d特色幾好

有咩特色 ？

柒

美芝

又bin c

真心型喎 連鬼妹都讚佢著衫好有style